[勵志]同女朋友玩左廿年捉迷藏 終於畀我搵到佢啦！！

原來佢一路都匿埋係夢境裡面

哦

痴線秒回

Mon住你

咁你瞓醒未

鬼新娘報夢比你 下世小心d做人啦

收工未 好眼瞓

應該唔好醒好啲

我都想